「五月之約」2019藍 Blue 求飛出返去

求飛唔該出返去

留意返 仲有公售

推

俾人屈爆limit
有電話打去都冇用啦 冇人聽既

補埋座位表:

正常啦 今日個電話實俾人打爆

撳唔到入去都冇咁嬲

680企位係咪唔值？

唔怕累ok

等公售

打去 BEA佢地話 lock卡唔關事，要打去 AEG (2697 1989)
我問OTP單嘢，佢地又話 AEG問題

公售見

簡單嚟講 即係第一次入到 但收唔到sms 就俾個system屈我買咗次
得一張卡 再入都冇意思 公售見

呢邊係新post

企位唔係想像中咁差 唔怕企幾個鐘就得

係掛

就係咁
AEG 正仆街

禁乜都話不足

仲係retry

㩒唔到入去但係大家都話冇飛

如果想睇企位不如等人平過原價放

半放棄狀態

5分鐘前睇到大部分飛都係得番少量，企位唔肯定

收唔到OTP
再入去hold埋張卡唔比我買
公售見

除左企位 乜都無了
唔洗再㩒

完全放棄了

玩左半日就開始不足算好 唔使同個垃圾AEG糾纏咁耐

本身以為自己一個人睇已經夠可憐 點知連非都冇

屌年年都係入唔撚到，但個個都話買左幾次

定d黎啦 會有拋售潮

屌 一樣

垃圾OTP
而家都未知自己有無飛係手
公售再戰

似係我無喎

屌你老母，lock左卡既入到都買唔撚到，一早cancel左OTP咪冇事囉屌

自己睇正啊
試過兩次自己入場睇五佬

恐慌性拋售

今年搵唔到朋友 自己睇算

自己一個人睇又有咩好怕喎

炒燶飛丫麻

你又知遲啲會有非嘅

可提供的門票數量不足，請重新選擇

開始放棄等公售
今日會唔會得番網上賣

去到payment先話已選位置無位

應該得上網賣

半價出售

今年

預自己無得睇先好似會開心d
等一次買到40張個陣幫你買

你唔介意企位咪遲下半價收張自己睇

最仆街 AEG推比 BEA， BEA又 推比 AEG

比朋友笑自己飛台灣睇
但我覺得好正

唔只恐慌性
上年d企位仲要減價

我上年就係睇企位啊 望住堆人頭

我都會自己飛去台灣睇跨年

我都想

我今年都預單拖

買一張好易買

遲啲分分鐘880都有

係咪都係shittyline

舊年1600收左兩張880

單拖易買飛搵飛

年年都搶唔到跨年

但啲點買 幾時有得買

自己想點就點

想睇多場尾場

前一個page load左好耐 之後再load就係咁
係咪即係買唔到？有冇過數係咪要打去cs問？

上年靠ptt搵到原價跨年飛真係好正

唔撚益人 公售我都唔敢買爆驚蟹

有無人知企位係跟no.入定先到先入

Aeg 比人年年都比人罵到ok

咁好彩

上年係先到先得

dklm入到四次都死係個碼到

唔洗啦 失敗了 無過數

先到先入 個個堆晒最前面

shitty line係後面排緊隊

比錢先話無飛

如果一個人去其實容易買（如果你單純求入場唔求位）
反而機票酒店先係最貴

俾完錢會唔會有email?

唔好做好人唔該 上年入到諗住幫多啲五迷買飛免食黃牛 原價放返出去留哂飛比人 4月尾同我講話唔需要買左飛 最後自己硬食

未撚成功入過一次

台仔台妹好鐘意睇以前去演唱會嘅證明，然後講點解要讓飛俾你
咁啱我得閒搵啲相，仲係第一個send俾佢就得咗

仆街 完全入唔到

㩒咗3個鐘，終於買到

就算單拖睇佢地五個都會覺得好正
台灣場真心無人拎手機出嚟影影影

除左企位, 其他價錢同日子既飛都係show少量了

人類總是要犯相同的錯誤.jpg

你都要㩒飛？ 你表演架喎

好似全部都少量但買唔到飛，仲未計佢lock卡

假架 1個位都無架

Tryagain.asp 屌！！！！

入唔到呀屌

佢表演架咩? 出黎講下野就有人睇架喇喎

頭先果班留tg求幫既人到最後又有幾多係陪女陪老母

Same

LOCK卡果D其實有冇HOLD起D飛

12月 eason concert又有一戰

果班垃圾

全部少量都係冇得揀

就咁睇就冇 你都未俾錢

單張都撳唔到

冇

屌唔好玩啦留飛 留佢老味咩
東亞咁遲先出手續費又貴
公售買到就自然飛甩你啦

含撚啦AEG，最先入到果D就lock哂卡

同事出曬去lunch我仲retry緊

全部已經賣哂 唔使再試

公售就話可以幫人買
優先幫人買會出事

最後比錢谷鳩氣無要，等公售唔比佢賺

咁佢又計我地過訂購上限

何解?

熄返個browser佢先

你地用咩入？我用chrome一次都入唔到、用ie入左7次但冇一次係過到驗證碼之後

我想要都要唔到
加入左佢唔係同你hold 飛
去到比錢先話你聽無飛
真係on99

計你transaction, 但唔扣limit

東亞好遲先出飛 手續費又貴過公售
人性考驗

到時見

我仲以為係位問題

不要放棄，頭先買到人地放返出嚟嘅880

勸你公售都唔好幫...
除非個位好靚啦
唔係叫你自私 你叫你保護自己

入到去全部位都冇曬 玩撚左3個幾鐘

都係位又唔confirm/聽講西
你公售/黃牛買到好位
人性考驗

大把人走數

岩呀真係唔使咁大愛
人地想睇自然會有辦法搵飛使乜你幫

所以今次決定唔幫人買

全部日子得返"少量",
入到都買唔到.
又話今年無人炒飛

少量？ 單張都撳唔到喎

btw公售講左幾時未？

一早返到公司到而家都未做過野
同時飛都無張

棄已放
公售如果係shittyline既話只可以望佢生性d 上年真係

same

我買到都係冇MOOD做
食埋LUNCH 先
今日要OT 啦

呢個真係好撚谷氣

入到了

我打過去銀行，冇過數記錄

上年有隊排都死server

希望在公售

買唔到 add唔到

屌你老母RETRY夠未

信用卡page話payment 完全個又唔refer返aeg
即係買唔買到？

搶都無搶直接等公售或者執人濃飛

shittyline 過緊數都死得，
出咗可確認以冇位派
打去留名等成星期先話返伙知咩事

是咪無晒了

咁又係既 冇SMS過唔到數
等我一早入到以為買到啦 點知個濕鳩SMS

好似得翻啲企位

撳過下 得番企位

執人濃飛都唔好而家執啦，冇現貨喎

坐位冇晒了

如果今年都係咁真係有排玩

企位輕鬆㩒到 但無人會買

企位自己唔想睇唔好買啊
上年大量都放唔出

其實入到去企位定係坐位都係企㗎啦
不過係啲位太後

到時 賣返出去 仲要蝕比人

公售再戰

冇人買咪冇半價飛睇？

上年半價都有

到時後四月尾一車車
一話收飛一堆人tg你咩唔要手續費蝕讓
企位半價，1180放980都有

絲打我都係一樣情況，收到bea交易sms扣左錢，依家唔知點

係咪你上年
我記得你勁嬲

屌，咪係我囉
次次去 shittyline都出事架啦

應該買企定等公開

你公售都會買到企位

個人比較想坐

認真 唔好買企

我就係諗緊上年都買企 伏到傻

我都係咁

所以更加唔好買 , 台灣場就可以諗下

仲買到???

咁你仲要諗？

自膠

宜家一入就入到喎我

仲未入到 同門師兄弟比個機會黎呀

今年
無事既無事既

點解我仲未入到

得反企位你照要？

係呀，唔好幫人
除非你真係同佢熟到肯定佢唔會走數
特別係五月天既演唱會
講到一票難求又叫春又盛
到有原價飛讓比你，又話側田又話遠又乜又物
賣第一行比你好唔好？

最煩係d三姑六婆見到你買到飛 下次有咩都叫你幫佢買
好似一印就有咁

岩呀, 我今年開始戒做好人

收唔收到風幾時公售

老老實實，AEG會唔會百屌成材，聽日解鎖，再放 D出嚟賣

29/3

以往都係優先約2星期後

老姆你有好人過咩

打手準備全面進場

舊年我有幫人買 拋售潮前已經原價放左
係有班傻閪880 680都攞黎炒

岩岩先有個親戚叫我幫佢買sammi優先
問我係咪識人定自己成日都撳到飛

承你貴言
大家都有得睇

屌我老母話要睇

點解你會有咁正面既諗法

祝福我地公售買到

幫大家屌走晒D撚屌仲唔夠大愛麼

入完信用卡資料俾佢彈左岀去，係咪姐係fail？

auntie居然岩sammi

屌，上次幫同事買黃子華，又話佢老婆係死忠，又乜又物
好喇，幫佢買撚到喇
結果咪又係一個屈尾十就放出去，話等錢洗喎

本身想話今年lm會發生咩事
但呢d時候好似儲下人品好d

屌 成朝冇入過
等公售

check 銀行過數未先啦

嘩
呢d可以絕交

集體等公售

反而想知今年仲有冇黃牛敢炒

公售有冇夜排 冇既話又係賣到夜晚

等公售！
希望今年會好番好多舊歌

上年好多菲傭姐姐排隊買

應該無啦年年d黃牛都打尖打人恐嚇咁
同埋d人一排就排成個星期

有，同事老婆遲嚟先上岸
冇比 OTP鎖卡
入咗 4張，講明炒

我留名等睇佢仆街

有無同佢講680企位好多人高價收呀

留名平價收

咁淨係靠個system賣飛都死啦

到時原價走到已經都偷笑啦

冇payment sms係買到？

半價都係

屌 入到 但話唔夠飛 場場都係咁 有撚用

頭先已經係

你同事老婆有冇炒股？輸哂身家未？

等半價收$1180

買到480x2

when?

即係可以等收皮 等公售？

頂我仲未入到！！

係架

如果成功付款，會有咩通知？email?

有無人收到email通知?

屌 等3月29 公售再搶
Btw 如果睇台灣跨年 要點樣買到飛
有無人知

官方一日未firm 29號公售都唔敢請假住

應該有d過唔到數既開始放返出黎

諗緊排隊定F5好

EMAIL 同 SMS 都收齊
係咪即係成功買到?

堅持既成果

應該唔會有隊排

頭先我連一張都試過話無

求個安心都好
我要等公售了

應該冇得排

同問

估計未必有排隊
而家所有公售首日都無門市可以買

得翻企位

屌 終於俾我買到頭場

唯有請半日F5

10號

半日邊夠

瘋狂試就有
email可能係promote email到

今年都係等買燶貨

撞正有個同事去咗旅行 半日都唔知批唔批

突然買到兩張10號1180

11號 仲有480 x2

頭先入到，但禁唔到我不是機械人

射波啦

買完幾耐會有email

我都係諗住朝早排，買到就買，買唔到就算

即刻

係咪個個都買到啦？我見連少量個字都無埋，隨便禁

大貨IS BACK

有大貨都冇卡買

大貨出現飛之後買到你唔買

我11點幾買 但未收到email 淨係收到bea 交易sms

有d人就話無曬坐位
有d人就話仲有得慢慢揀

我都冇email不過cap低左個ref no

收唔到otp又得一張東亞卡，皮已收公售見

咁快就兩萬蚊張啦

屌得返企位

今日撳到嘅都唔會知坐邊區啦。

屌我去唔到下一步俾錢

卡已鎖
睇住條女剝咁都冇得屌

我想打去 AEG屌下佢地多 D

冇ref冇email

兩萬一張 fatfat啦

已經連續兩次去到比錢果度就話唔夠飛。你反去再揀過

其實如果場數同票數同上一樣
真係佛系買飛算

啱啱有2張3/5 880
點知打完captcha就彈返出去
結果買左企位

AEG CS hotline 留言信箱都爆埋

但係我睇ebanking 又冇過數紀錄喎

係 我都cap低左有invoice no.個page 有話訂購程序已完成

再冇email就遲d打去問下 而家風頭火勢

突發！頭先按到張1180同880 但比唔切錢

其實企位仲有 唔怕累的話

企位真係不了

我怕攰啊

又睇唔到，又攰先係問題

啫係去到俾錢嗰度話無哂飛？

我幾次都係咁

寫晒資料發現夠鐘

試左一年 要跑去霸位先係問題

同埋人逼人
諗起啲汗味

上年我睇果場都好d
陰天唔係好熱

大家唔好唔記得今年有機會落雨

入咗成朝到而家都未成功入過個網

佢咁講啫

呢邊有同感

Thanks!!
答案係買唔到既

真係入到一次就不斷入到
不過都仲係買唔到

今朝準時嗰班柒頭

俾唔到錢

冇諗過，禁我不是機械人都會卡
好心個網廢就唔好攪咁多野

終於買到 9點禁到依家 第5次先買到 前面4次死晒係信用卡

仲入到個網?

用safari 無事

Chrome 入唔到

Loop緊 頭先買到2張880

要不停chock 先有位

係咪得一張卡收唔到otp就收皮，頭先入多次已經話一張卡只可以訂一次

五分鐘前買到 3號680

無呢個野 bot玩晒

係 我轉用條女張卡 就買到 前4次都係死係張卡到

其實880視野如何
上年現場感受覺得好側咁
係咪睇唔到舞台

我電話禁，用iphone

今朝一早入到帶打錯驗證碼 係咪佢個驗證碼會delay

屌佢老母 $1180 呀

望住個時間過，去唔到下一步。
定係我on9其實嗰4張黑字係無嘅

1點幾2點 買到3/5 480
唔洗企 同事幫手入到

冇架 都寫左要重新選擇

是旦啦 我都唔睇既 係我條女睇 不過我都會投入睇 要聽住五月天既歌先買到 頭先一到俾錢我就熄左 就收皮 今次全程聽住 出奇地順利

不過依家選位好順 睇嚟賣得7788

我仲係system 入面有無人要幫睇？

有冇1180

話有少量，但撳親2張都無

全部都寫少量, 但乜柒都買唔到

唉，衰on9

$880@2

1張都難

我試過啱啱再入，㩒幾場要一張單丁都無

我要再排隊入

撳到都無用, 去到俾錢又話無飛, 屌佢老母撳到都唔會lock住啲飛, 好撚戇鳩aeg真係

無

有飛嘅安心，無飛嘅就等公售
更何況有機會加12號

可以失望但唔好絕望

係你on9

同意

有玩過舊年都知
其實唔太悲觀

只係 AEG同 BEA兩個推嚟推去，玩撚死先入到嗰 D巴打
比人當狗撚，有 D唔順氣囉

想買4/5買錯左3/5......食屎了...

售?

無了 loop左20分鐘 所有座位 $1180 $880 2張or以上都無

屌 咪係 有咩理由唔會lock 番啲飛比人訂
去到比錢confirm 完跟住又話無飛

我幾次都係

等過埋公售先再唸.....要再撲過

買4張企位都無

上年我由9點 禁到夜晚9點 12個鐘 搶到2張 $680

其實唔係求坐得前 求靚位既
公售要買都無咩難度
BTW我有飛喇

我試咗兩次過咗20分鐘都冇彈出去
仲俾咗成粒鐘我繼續禁
俾我死心得唔得

今次最戇鳩係最後俾錢 咁多年都無試過 屌你老母 去到銀通page 話繁忙 當你買左 仲一鳩彈你走

買到兩張以上都唔好開心住
四張可能會2+2 or 3+1咁俾你
上次幫人買劉華就係咁
2+2都算啦 3+1真係唔知點分飛

其實AEG啲飛都唔靚，又貴啲...
點解唔索性等公售，快啲知坐邊

買個安心 自用既話就夠

今年係咪小上年一場

屌，你就好啦，有渣嗱同 shittyline玩

3+1 係咩玩法??? 咁唔駛買啦...

都係朋友carry
諗緊睇2場定3場
今年第10年睇佢地演唱會

以前一票難求年代買到AEG真係好撚安心

直頭係人生贏家
同埋紅館d位西極都有限嘛

第一年買唔到aeg

佢係有機會 唔比連位飛你
你買個啲 而家坐乜位都唔知

反而近年開始對睇五月天演唱會冇乜心理負擔

呢樣真，起碼有飛入場唔使炒價
依家迪士尼等公售或者優先飛到再收

試試下就慣架啦

希望公售買到

不如搏佢去多轉澳門啦
反正上年澳門場果日都仲有飛
雖則唔係戶外

我都係迪士尼先夠膽博一博等公售

澳門咁撚貴

但今年唔係小一場咩，唔計12號既話

馬交好撚多飛留比套票，有錢真係實睇到

過到數 正常幾耐會收到EMAIL/SMS CONFIRM

o係度check話冇record

賭場會派飛 我後面個大陸佬一睇就知係賭客 不過都睇得好投入 一齊企起身睇

但我覺得會加12號個場

岩岩幾分鐘前買到張680 Jetco俾完錢收到confirm sms，但未有email confirm，想問下係咪要即時收到email先有

唔知今年迪迪尼套票會賣成點呢

好掛住紅館又近又方便
叔叔又放啲多啲talking
又唔洗趕住10半散場
上年尾場都唔似尾場
（係前排9成都係牛蝗討厭啲）

但迪士尼易買飛好多，可以多d fans睇到
紅館又捱黃牛

針冇兩頭利，
我覺得迪迪尼好D，多D位，
有得睇點都好過冇，又可以趕撚絕班牛

我唔理 總之我要睇到黃牛仆街

有無人知幾時會寄飛/出座位？
公售之前？
第一年睇咩都唔識

會唔會最後係加9號

佢地愈開愈多 質素又
飛去第二到睇又方便左
係因為睇左咁耐所以繼續睇咁

入左去揀左廿分鐘 全部都hold

開show前一個星期到

唔會

入到去卡死係個揀位⋯之後彈番出去⋯

仲有班仆街內部黑牛

仲諗住如果啲位唔掂就公開發售再搶添

內部d位都唔係好好咋
一陣俾個單字母你咪又係要求人要

上年aeg d飛放唔到出去咁濟

連續2次入曬信用卡資料都彈走咗

內部黑牛真係賤過袋低泥
死都唔撚公開黑洞圖
放唔出，就偷偷賣返出嚟，當係皇恩浩蕩

睇牛仆街很開心

我想講埋內部掉俾大陸團購個d
不過內部飛上年最後派飛派成個section咁滯
尾場仲可以有一兩行全行無人既

公售現貨都冇人要，
AGE 期貨一到，個個朋友都臨時有事

一次過可以買40張
呢到成個Post既巴絲可以一齊去睇

終於都過氣啦感謝神

第二個post啦喎

$880兩張
如果買到公售靚位，原價放返aeg飛係咪都無人要？

好感動 過氣就可以冇人爭

睇aeg派d咩位
迪士尼aeg真係自用

公售早過AEG好多

屌，老餅有乜好睇呀，唱嚟唱去都係嗰 D ...........
公售咪撚買喇

F5 x 2046

過氣都咁難買

我諗返起舊年公售前，比訂食 AEG炒價嗰班人，好撚陰公

上年d人叫極都唔聽
痴線

點解禁到而家都未賣晒
係好好多人今朝比人block左張卡

一班大叔有咩好睇呢係咪先

咁上年一開始d人真係無諗到會蟹到咁

唔記得左咩事 求重溫

上年都玩左好耐

唔多唔少都有 D影響啦，唔係人人都有一張東亞以上架嘛

家下有女係你面前腿張開都冇得屌

咪係 又炒冷飯 just rock it都唔知唱左幾多年

有冇人有收到過數sms但又未收到email 上網check又冇record

好多人嫌三嫌四
又話迪士尼遠 又話開場太早未收工

但一開始左賣飛又死求爛求

主要係 AEG返期貨嗰時一下多咗好撚多，
之後恐慌性拋售，
特鳩 D黑牛都要斬倉
其實 strong hold 咪冇事囉
我唔信 hold撚到開場都炒唔撚到一個 double囉

如果我無記錯
上年好多人落訂買aeg飛
喺到好多巴絲都叫左唔好 叫佢地等到出晒飛先
大貨到就會好多飛放
但都好多人無理

我都係

係咪已經冇晒

其實戶外場 無飛咪去做核心既外圍囉
一樣聽到一樣好feel

d傻散係咁架啦

入到去但冇哂飛

啲座位係咪冇哂啦

不斷過時間再俾多一個鐘我有撚用咩
少量都禁唔出飛

公售仲有呀

會加時
咁著數架咩

hold 撚到而家變紀念票，幾個 double都嚟緊啦

上個post仲有人話同事老婆入左貨
真係祝佢好運 買股票都話要研究下業績先
唔了解下舊年咩情況就黎入貨 死傻散

唔知佢有bug定咩
唔肯俾我走又唔肯俾飛我

成個鐘

死 load 唔放，搏下囉
會清票架嘛
黃子華都係咁
試試下又有

已經第三次
雖然第一次兩分鐘後佢彈咗我出去

想問下收唔到email同埋當時個網話交易失敗，但係東亞又sms我交易左，咁即係買唔買到

已經試咗成粒鐘啦
乜都禁唔到好撚攰

好撚仆街, 撳唔到仲要加時屈你機迫你繼續試

分分鐘加埋12號果場 仲有好多機會
（安慰下自己）

而家連單張企位都full應該就全部賣晒啦

依家不論試咩價位咩日子連一張都話門票不足 想要一張啫

公開發售

我入都入唔到

希望可以 承你貴言

大家咁話！

Me too

聽日會唔會有多啲位放出嚟？

係Jetco 俾完錢收到東亞sms 話扣左錢，但未有email

唔會 等公售啦

佢可唔可以快d寫售罄

賣哂又唔寫SOLD OUT
就咁寫少量 即係有定無啊

感謝

睇落就應該冇喇 單張都話叫重新選擇

今朝都係咁
刷刷下 個FD無啦啦買到1180

+1 咁算唔算買到

我細妹睪丸癌末期，佢心願係想睇阿信唱一次盛夏光年，有無手足放飛比我（同叫肥仔信寫多d盛夏光年）

放飛俾你但佢唔唱盛夏光年

第幾多年冇話

香港D搶飛系統仲衰過拓元
拓元起碼你入到去揀飛比唔到錢 都有得落7仔
AEG真係好撚廢

廢你地咪又係餓狗搶屎

八？

而家係咪無曬㗎喇

係

有得搶，你狗唔狗衝先

以往經驗，AEG都買唔到公售仲難買

不過上年炒燶晒，肯定今年稍後時間都大把人蝕住放

拓元上年輕鬆搶到飛
香港數都過埋依家都仲未有Email

收聲啊

無咁耐，印象中JRI有聽過
不過好似random唔係日日都係

樓上巴打完美迴避晒

試下全勤 應該會中

入左三四次都買唔到

我好懷疑點解話冇盛夏
明明jri 係有唱過

我都有印象有聽過
不過......

終於賣哂

大家係傷口灑鹽
我驚大家搵番歌單出黎睇

今年少場 狗衝全勤
結果佢今年唔撚唱

而家次次聽到盛夏光年都會諗到呢位巴打

終於肯寫售罄

拓元我都搶到跨年場
氣氛真心正

等燶飛

AOS已完

玩左成日好攰

雖然今日買唔到有d傷心
但我相信公售會令大家開心番

今年返去JRI應該會唱
睇下大阪歌單

朝9晚5岩岩好

唔好比希望人啦

夠鐘收工

尾場大合唱 我不轉彎 我不轉彎 我不轉彎 我不轉彎~~~

公售努力

咁要買到尾場先

或者係fb tag 佢地
問佢地 有人幾年冇聽過 可唔可以日日唱

Aeg 寫咗售罄

迪士尼會唔會有點歌環節
你舉大banner話自己8年無聽過盛夏光年live

幾時公開發售

Lm

瑪莎: 所以只要我們一直不唱你就會一直來看我們演唱會是不是

咩呀，喺迪士尼開唱梗係要聽米老鼠啦
佢哋唔唱，我哋就大合唱

怪獸: 有點不太確定他們是想聽，剛才問的時候他們在搖那螢光棒

倔強號

呢班仆街真係做得出

年年都係咁 悶唔悶呀

悶得班小圈子過吹 BB 叫大家叫 encore

然後第二日點歌個陣再問
阿昨天說自己8年沒聽盛夏光年的人有沒有來? 沒有吼 那接下來下一首 盛夏光年

人浪都好撚悶

想像到佢地既語氣

你們想聽過哪個版本

最好笑都係上年唱米老鼠
坐山頂乜撚都聽唔到
然後班友IG自high話阿信佢地跟住唱
我心諗 做乜勁

求下佢地咪玩呢d啦...
大家開開心心入去跳番晚, 聽下舊歌咪得囉..
係要覺得自己做到小圈子先開心.

會唔會加12號果場？上年睇咗12號，今年都想繼續睇

我覺得會加

加硬啦屌，個場都冇人用，過一兩日又話咩反應熱烈加開一撚早內定左啦屌，成班狗衝11號唔知做乜尻

今年搞盛夏光年號

（然後光速割蓆）

好撚似

不嬲而家內部訂飛都有得訂12號

想聽冠佑唱超人

開頭果d入到反而俾人lock哂卡

柏爸收唔收到消息幾時公售

畀人lock卡果d有咩安排？aeg點撚搞？

咁又係今次應該炒唔起？

有聲既
我要盛夏啊

過多幾日無人記得
年年入唔到
年年上AEG fb屌屌屌
第二日又可以番工等公售

有企位無驚過 已經有效過濾左班忽然撚

今朝都有個忽然五迷同我講內部有飛，點知十分鐘都無就話無晒

會唔會聽日就話加場

公售果時先加

應該公售完先加

無咁快，會賣晒之後先加

好彩放假

唔會啦 實當冇事發生又會賴太多人所以線路太繁忙

AEG個fb比人屌到噴火，到而家粒字都有覆過，錢已收，理撚得你丫

總之賣晒d飛就得啦

有聲有畫面

一係就冇人聽
一係就留言已滿

真係想俾佢睇番d OTP delay左幾多

留名睇aeg點拆呢單野 收唔到SMS都算，lock左卡先嬲

洗撚拆咩
AEG表示過左就算
橫掂手續費已收

其實到時都係成場企架啦 企位坐位又有咩分別

680企位咁撚遠

你第一次響aeg/cityline/urbtix呢幾個垃圾網買飛呀？

扣完數check 唔到record 又無email 陣間打去問下，有冇巴打上年都係咁但又買到

其實唔明點解咁安排

AEG真垃圾. 入到都可以買唔到
唔係讚Cityline/ Urbtix. 呢兩個係難入
但如果入到都應該會買到 (飛顯示少量就無得講啦)

我想問 係優先賣飛之後，大約幾多日後先會公開發售？

公售咪已經講左

睇到了 thx

我琴日朝11點16分成交 到依家都無email 銀行又扣左數 上去條link check有record 不過都係等左幾個鐘先有record
你睇下你今日有未

Dklm AEG今朝打電話黎，話過左數都訂唔到。
Nlm AEG

AEG正宗撚屌
公售努力啦

巴打你買咗咩？

本身買左張680 stand，依家stand都冇撚堆
AEG正垃圾

企位公售慢慢買啦唔洗擔心

企位唔使靠東亞啦傻豬

29號請假未

I am ready

係囉, 話唔定樓主你公售買到坐位呢?
優先買到只求安心. 公售如無意外都會買到.

決定返住工禁

感覺特高同相音好似冇聲氣咁

公司電腦慢到喊

咁多年你仲未參透到快同慢係冇關係

其實是咪確定咗係 shittyline

呢個真到時慢慢買

29號全職買飛

原因？

佢一日唔官方講邊日公售都唔敢請假住

頭先見到fb d黃牛group東亞飛每張加1xx就買到 屌 使唔使咁心急做爛個市

又係業餘C9散戶

屌，strong hold 都唔撚識

官方一日唔講用個網站公售，一日都唔決定請唔請假

佢大把貨

好在冇買到就真
企位要比手續費、等寄到、仲要比 AEG撚

燶喇，燶喇，燶喇

邊個負皮狗尋日派負評派到而家

都係shittyline架喇
又可以睇你同shittyline決鬥

慢慢炆咁先唔會燶

aeg手續費真係貴到呢

點解Viagogo有飛買，仲有埋咩區，正常東亞飛未知邊區，公售又未開始，到底佢地咩飛黎？

內部黑飛都要試下水溫，睇下燶唔燶得架嘛

呢d係收左錢先幫你搵飛 搵唔到就退錢俾你

咁既服務憑咩收我$32一張啊

所以琴日買唔到都冇咩可惜
俾佢玩左成朝 早入到果d反而買唔到笑話

咪係囉，點解可以一啲聲氣都無咁
如果29公售，其實都得返十日咋喎，都應該係時候講啦

屌你老母aeg，otp唔work就停售改時間再開啦屌，搞撚到早買早lock卡

可能故意拖遲d先公報，唔比咁多人寫定bot

呢D BOT會因時間地點有變架咩

如果唔係shittyline / 到時個網頁加料，d BOT 要改先得

btw, 今朝shittyline開賣個小型演員唱會已經爆server了

打工嗰啲想請假都請唔切

我都等緊佢快D講
阿head星期五就開始放AL 再唔請就趕唔切

點解由上年開始，香港再無紅館五月之約？
因為迪士尼開賺大錢！

仲咁撚樣態度，唔計otp，lock card點解釋？又賴東亞啦

我有追問呀

開少幾場，場租比少d
人數多d門票貴d，收入又多d

精準互傳，aeg 交比東亞，東亞又交翻比 aeg

喺紅館開係求人比期佢，仲要比場租；
喺老迪開係老迪求你黎，唔洗比場租仲要比翻錢你，
老老柒柒傻既都識揀啦

重點係開五日工就做到開十日既效果，唔驚變填海華

佢停售仲好，今次真係搏屌

諗緊射唔射波好

比佢地賺好過益黃牛狗啦

呢樣都係，上年明顯fit好多，之前個d 過左頭四五場都聽得出肥仔好辛苦

公佈未呀 要請假架

真係夠膽死仲唔公布，用下個腦做野啦

相音/特高有腦既 上年內部飛壇野就唔會搞到咁難睇
不過都快d公佈啦

得返10日都無

到時實比人剷到飛起

而家都已經剷緊啦

點解咁耐仲未知幾時 邊度公開發售

每日就係不斷上特高 相音個fb

唔知幾時開始每年賣飛總係有 D唔多妥
好懷念機場嗰年，順風順水咁買到飛

到而家都未公佈詳程，
應該好大機會真係無得門市排隊買，
大家準備 f5 到完場
今次唔該唔好再用 otp

Link有record但無收到email
Sd Email又無覆
打電話又無人聽
AEG食屎

購票通 Cityline購票通 Cityline | 公開發售
3月29日 (五) 上午10時 開始

* 門票開售首天不設售票處售票

1) 網上:
2) 電話: 2111-5333 (10am - 8pm)
3) 門市: 指定通利琴行、麥花臣場館售票處

有無SOURCE?
特高同相音fb都好似唔見

堅唔堅啊 上city line 睇下先

唔信仲有首日門市售票

上面咪寫首日不設門市售票

完全搵唔到喎

特高/相音/cityline都搵唔到有
所以 都係請唔到假啊
btw 負皮狗又黎逐個負評

我都係圍內五迷群send出黎

未必係真
無source確認. 同埋都唔太相信可以排隊
經過JJ同劉華後, 所有熱門既演唱會首日都無得排隊

Tickethk都係咁寫

屌，自膠
當我無講過

上年3月29
咁都有人信
Block 7條友啦

tickethk都係寫329喎

你係咪睇錯上年

佢d料咪又係跟人風

佢咪又係moon住連登

okay 咁block我囉

上面唔係寫左 "門票開售首天不設售票處售票" 咩？

都係圍內有人分享我先講姐，咁果個人不嬲知內部既野，咁我再上網睇咪諗係真

是但啦上個post都傳左29號好耐啦
無啦啦鬧乜鬼

好似多左一隻負皮狗

上年329都係星期四黎
所以我唔敢請假住

冇得排隊買好呀，起碼南亞狗冇得爭位，d大陸蝗婆冇得排隊買完又買

嗯，上一個POST已經有 "小道消息" ，食花生等下啦。

收到風有盛夏光年專場

收到風盛夏光年專場係你唔去嗰場

武道館第二場咪盛夏光年專場囉 , 你唔黎咋嘛

無排隊係好 但上網基本上都好難上網買到 次次都死ser

無排隊死ser全世界買唔到，有排隊畀南亞狗蝗婆慢慢數銀紙慢慢揀場揀位拖時間

有冇人換飛
兩張坐位880 4號想換3號

打錯 係四張

做乜鳩呀石子

特高係咁出垃圾post

收咗相音錢要promote呢啲

AEG都未拆掂

唔通開多次AEG咩

唔拆架喇

拆咗啦，
otp遲出係 Bea問題，
凡係入過卡資料，去到 otp嗰個位，
唔理買唔買到，都唔比買第二次，又係Bea決定嘛

石巴你做乜

東亞：我話無就無

垃圾東亞

Fb有人係紅隧睇到廣告，係真！
加12號場

有圖？

上年真係經典，個個諗住買完飛食個飯返去訓覺，屌你老味死機要等到中午先開波

尾場淨係得公售

咁而家大家企係同一條起跑線啦

寫係咁寫，但座位表一樣咁黑，
因為內部都係扣起左好多先公售。

一陣就請假

本身25-28 拎左AL 29號無得唔返

上年瞓街買咗A2頭幾行仲請埋朋友去過生日，點知仲衰過自己去希望今年都搶到12號1180，生日開開心心

射呀射 射他吧

冇得門市買d飛係咪賣得好慢
舊年有得排都玩到夜晚十點幾

求經驗分享 年年都聽到呢D

排隊等買好似辛苦啲

十點幾係通利收皮 企位好似賣到深夜

企位難清姐其他應該到晏就就無

打電話問咗
下星期開始AEG會sd confirmation SMS

所以有時自己入場仲開心

今年一個人去都好

我明果種感覺

我話今年，上年我排隊買

同埋上年死ser先搞到咁晏姐，最多咪好似上年咁賣到夜晚先賣晒，但果啲都係企位同單丁啵唔係咩

今年都想自己去

有邊年唔死server?

上年排隊係買到靚飛.
10:00開賣死Server. 為求公平全線12點半先正式開賣.
但門市sever都有問題. 平均一個鐘先可以serve到5,6個人.
去到四點網上開始入到買飛.
之後宣佈門市延長營業. 好多人放工再去排.
我自己下晝六點網上買齊想要既飛.
番到屋企八點開始再幫人買, 買到一點都重有少量企位.
呢個買飛方式真係太深刻.

俾特高玩足一日

上年我排五十幾好似都要就6點先買到，手機就一直入唔到網返到屋企好似半夜都有880，但就單丁

五月天 演唱會 2019 公售消息!
公開發售: 2019年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
(門票開售首天不設售票處售票)
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處(3月30日10am起)

上網見到

首日冇得排隊買
個網應該會好L塞車

個網買咩飛都塞車

有冇得排隊都係塞

有加場！

上年買到夜晚仲買緊
本身入左成日都入唔到 食完晚飯再入下又入到

禁到夜晚12點仲禁

今日收到了

個日我請得半日假，6 點收工去排排到十點都買到頭尾場680 連位

我都收到了

又話成功訂購
上返條link度check又話冇我訂購資料 但信用卡已過數
有冇人一樣

岩岩都收到

會唔會塞到可以第二日門市買

今次可能凌晨四點起身痾夜尿都重買到飛

正，唔駛再見到d賤命蝻賓霸頭幾十個位

但特高同相音到而家都唔公佈

不過上網買都幾係野，中港澳台既人一齊搶

好似紅磡個廣告牌有寫？

個ser死緊

有寫呀 但平時呢D一出 特高同相音FB個D都會再SHARE
但今日一直都無出POST講

特膠應該掛住炒黃牛無開工

難以置信仲有人覺得凸鳩係會正正常常做好一件事

對不起！沒有您的訂購記錄。
請檢查輸入的姓名是否與訂購時輸入的姓名相同，以及確定輸入之驗證碼正確。

Same

上年個網咁死法仲敢咁樣

cityline買到既飛要4月16先有得攞喎

終於出公告，睇黎係想打殘黃牛，唔畀咁早拎到飛

係就做盡啲，演唱會前一日先拎

16號拎點打殘黃牛呀

優先係咪早啲有得攞

留名等睇仲有黃牛唔識死，之後損手爛腳

諗起舊年成班黃牛炒企位

優先應該19號左右先有飛

其實台灣係開show前十五日先有得攞 逐場計
今次香港就16號可以攞哂咁多場

荃灣

乜唔係賣哂先出廣告架咩

有無人知今次公售每人每次限買幾多張？

優先話就話2星期之前 但通常開show 前20幾日就寄到

一時時啦，試過一個禮拜前先收到

4

係咪公售飛啲位會靚過內部同信用卡架？

內部未必，但公售既多數靚過信用卡

半夜12點公怖然後唔講加左場又唔講限買幾飛張飛
特高睇黎我高估左你

一張卡最多買4張飛？

年年都係咁啦，根本唔駛佢講

佢今次講到明16號到
應該公售優先一齊到

咁大貨等睇炒家

如果加開8號就有得睇埋大阪個場啦

AEG 終於正式覆咗......

您好，多謝閣下查詢。由於有非常大量的查詢，所以未能即時回覆閣下，不便之處，敬請體諒。

由於五月天演唱會的訂票情況異常踴躍，導致銀行在發送信用卡一次性密碼短訊時一度出現延誤，部分交易因逾時而無法完成。OTP延遲而導致閣下不能再次使用同一張信用卡訂購，是因為銀行針對一些熱門的演唱會作出限制，每張指定合資格信用卡無論成功與否都只可透過熱線/網上訂購一次，以防止炒賣活動。

對於有客戶因未能成功購票，本公司及銀行深表歉意。日後我們將與銀行緊密溝通及協商，作出改善。

嗰日打電話去銀行，又話係 AEG決定得唔得都只可入一次，屌佢地互射射到一地都係

異常踴躍

比卡超打排球咁

殘體慎入
大陸團購上線啦 仲講明係相音俾飛

29號假已拎
同啲黃牛死過

五記搶飛前哨戰- 星期四搶kolor

往年到左呢個時候通利成街空櫈，今年終於見唔到，個個早鬥早，由早一兩日變早一個月排

排隊真係一個回憶黎
除左空櫈仲有帳幕

仲有紙皮同南亞狗

而家由排隊戰，時間戰轉移到網戰，中港澳台同步

21號果陣見到青衣有人放帳篷，仲早過上年

點知今年無得排

正 轉戰網絡 都係搶唔到

#你想聽哪一首
#我就唱那一首

人黎起歌！！！

唔好ff咁多啦
我怕你希望愈大失望愈大呀

盛夏光年巴打

係八年無聽過盛夏光年既痴線佬
每次都覺得好慘又好好笑

通常越想聽既歌 就越聽唔到
就算會唱都只會係第二d地方唱

有咩慘得過 有信用卡，但轉咗電話號碼要等一星期先可以用

Shittyline 咁廢，聽日呢個時候，都唔知會唔會出到第一張飛

Shittyline 可以用 PPS比 (好似係)

Lm今年你會出咩事

開放點歌呀

【 森田呈獻 Mayday Just Rock It 2019 藍 BLUE 】
首4,000名以香港或澳門銀聯信用卡付款，並成功交易之客戶，每筆交易可享上限港幣HK$30手續費豁免。已扣減之金額將會反映在客戶的月結單內。

詳情請到 To know more:

Be the first 4000 cardholders to purchase Mayday concert tickets with UnionPay Credit Cards issued in Hong Kong or Macau, to enjoy up to HK$30 service charge wavier! The deducted amount will reflect on the monthly bill.

須受有關條款及細則約束。Subject to terms and conditions.
#UnionPay #銀聯 #LoveYourWay #PremiumYourWay #五月天 #Mayday #JustRockIt2019

多撚謝喎30蚊

首4000名入到先算啦

聽朝幾點有得搶飛

今年個市好似真係淡d
不過聽日應該就好多痴線佬走出黎求飛換飛

呢個post 都推得好慢
同埋facebook 果啲好似無洗版洗得咁勁

閘住反彈落街，吐口水講過

冇左夜排冇咁多話題報告

聽日先大爆發

又有女朋友/ 男朋友/ 老豆老母阿哥阿妹好想睇
只求入場求飛

之後就嫌貴嫌唔夠中間話唔要飛啦

成功問到同事借卡大家聽朝加油

討論下肥信同周董隔空9up

一開始賣飛就話撳唔到飛 求飛

跟住就個個都突然間唔得閒/分左手/入左醫院etc.

岩架啦五毛天呢d垃圾mk叫春偽搖滾真boy band等我黎啦

我老母生睪丸癌，希望大家幫下手

唔使

但伯母唔想聽盛夏光年喎

預見到一大堆人聽日留言怒屌特膠shittyline

聽日係咪咩信用卡都買得？
希望聽日買到啦

其實特膠有咩職責？收手續費？

場地，設計，燈光特效，票務安排都關特膠事，最重要係做內部黃牛

準備聽朝係度集合一齊鬧爆

信用卡？有！
電話？有！
大家準備好未

用唔用得ae

大家加油

唔係十點開賣咩 依家就入唔到個網

435名
派飛咁款

五月天生日快樂大家加油

I am ready I am ready

好緊張呀

想係12/5求婚
求連位6張

攞企位去派

又令我諗起自己中咗求婚場

又中過譚伯

仆街 轉頭要開會 希望shittyline 死多次server 12點先開返好嗎

買埋4大長老果份咁溫馨

諗住入場搵五佬證婚 婚紗都訂埋
想求全場飛叫晒d親朋戚友黎見證

求入場ok

認真？

我張飛抵人情OK?

shittyline買洗唔洗login
唔記得個AC pw想話入返去都入唔到

仲狼死過我
咁要再求埋d大陸團購飛同內部飛

印象中係有個非會員購票架喎好似係

其實係9點定10點開始

我唔sure 但岩岩我fd問我咁想login定
點知都入唔撚到

我都入唔番主頁
想login 都無

點解2部機唔同等待頁面..

app login到 但web死左

仆你個街 入撚到去播大悲咒

遲咗起身

已買尾場20張

App 又連返網 咁我洗撚用你咩

反正都入唔到

個app 勁on9... 㩒到入去連返個網，多鳩餘

咁完express purchase卡住左

我以為server未開

err connection time out

* System may block the user if continuous retry under 3 sec.
* 以短於 3 秒不斷重試有機會被系統視為惡意程式而封鎖.

公平咩

等待後面是等待 更沉默的等待

入到啦

跟足劇本發展都要按大半日

已買到 尾場A1

有冇人係門市排緊隊？

見到隔離post一有人話入到就狗衝求幫買

今日請左Al去排 前面幾十個蝻
唔知幾時先到我

排咗成晚，10點到而家冇郁過

好柒而家先岩岩開始

我想同阿媽一齊睇 有冇人可以幫我買

應該得掛，每場咁多飛⋯⋯
以前紅館數目少啲仲難

屌連重試頁都要load

著埋隱形斗篷
成功打尖

希望快啲到我 條隊郁都冇郁過

我要同大媽二媽三媽四媽加埋奶媽睇
有冇人幫我買六張連位

門市唔係聽日先開始賣？
開售首日不設售票處賣飛

你仲貪心

唉 諗起舊年都幾好彩
因為server 冧左，收工夜晚排都仲排到

奶媽餵到我依家牛高馬大
要報答佢

因間求飛重要驗埋身 起埋底 睇下你係咪真五迷先比你架 你估咁易比到你呀？

請佢飲奶算啦

我想請樓下老人院D老人家去睇
大約10 個到
有冇人幫我買11連

小心d飛義工呀

滴一滴藍色既血俾我睇先

傳說中嘅blue blood

F5 得唔得, 定係一定要按佢個重試

好似f5只會refresh busy page

幾時先入到 唔係再3秒

有無人retry係入到

唉屌點解香港既server可以廢過台灣個邊咁多

Retry真係得架

人地10分鐘乜都清哂，香港兩個鐘都未必真係有人入到

timable個post下面有人話入到俾埋錢
不過彈返出去

我入到，但 err connection

呢個真人地真係一開波就準時click到入去，香港…

cityline個page先岩 sor

仲未入到 入到都彈返出黎

會唔會又宣佈其實未開始賣

屌你老母 入到兩次 揀非會員購買之後彈翻出黎

入唔到

舊年有門市都要兩點先有人買到，今年。。。。。。

粗略估計夜晚10點會買到

入過條link
但無回應

same here

好在今日射咗波

請左AL
如果咁都買唔到飛

騙，吐口水講過

幾時先入到

今日好似無咩人講咁嘅
優先個日推到爆

根本就on9 server
年年一樣
都仲係搵佢賣

隔離重有個po

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下"重試"鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

好攰呀 兩部電腦一部電話成個鐘都入唔到

有冇人打電話呀

返公司繼續

打緊

年年就係咁On9 㩒㩒㩒

係香港追五月天真係好辛苦

舊年由朝撳到夜晚先撳到 今年都唔知得唔得

隔離po d人幾搞笑

隔離個po好撚多擾敵

同依邊兩個世界又bot 又罵戰

入到啦！

就嚟撳咗個半鐘都入唔到

屌 電話入唔撚到

講到似層層唔知真定假 又認ip又盛

想問下A1區啲位係點計?
CA係最前?定係再有前啲?

買飛買到佢地咁真係

係香港睇稍為出名d 既演唱會都賤撚過狗

成日笑人台狗，一黎料就見真章

撳咗個幾鐘頭
三個分頁兩部電話
乜撚都未入到
個網真係廢到仆街
仲衰過城市電腦售票網

次次搶飛都講會block
但次次都係有人用

分頁其實有冇用??

我有用

THANKS~

Urbtix起碼幫你自動更新

咁樣望住黎禁真係好浪費時間

即係開幾個F5?

係啊屌

起碼可以free返對手做野
依家2隻手都要禁做唔到野

燃燒自己嘅生命撳咗個幾鐘retry

系統倒數x秒後可以重試。

個半鐘啦, 畫面都冇轉過

大膠今日仲得唔得閒聽早霸王

個邊係咁教人auto refresh

auto refresh 咪即係F5緊同一頁

另一個post真係唔識分真假
但果邊有人入到 呢邊影都未見過

會唔會真係壞咗

你又知佢地堅入到

嗰邊係咪廢up架咋難分真假

所以咪難分真假
有人話去到otp死左
又有啲有cap圖

load唔到入界錢個page係咪可以再f5

擾敵

好撚亂

擾完都唔會少d人架啦

有d人立心不良

返到公司咩都未掂過
淨係不斷 重試重試

同你一樣

好似仲未見有人買到

隔離post有 但唔知真假

今日無聽
見tg group d人又鬧緊唔係表白

仆佢個街結撚左婚都打上來

會唔會依家出定去門市排聽日買仲快

聽家有矯妻都仲開心d

冇人想知呀屌

香港售票系統係咪全世界最垃圾

就兩個鐘啦屌淨係睇到重試

撳重試撳到麻木

宇宙

禁到勞損

要實名無實名，要server無server, 連開黃牛波都要觀眾自己做埋

㩒到仲要比手續費 屌你老母 佢個垃圾網付出啲咩

轉左網址成版空白

禁F5出返去繼續重試

系統倒數3秒後....

我試左三次都係咁

Cityline可以再廢啲

又冧server喇

買完收唔到eamil,
有冇巴打已經收到

聽日去門市仲有480?

難D

「五月之約」Just Rock it 藍Blue（3）

新post

仲係未入到

買到了

仲未入到

買多左2張11號 D1 880
想要可以留個tg

我都收唔到，有信用卡過數通知
print咗個成功交易記錄出嚟先

想要

好痛苦

尾場已買
準備再買

個個都買尾場，其他場係咪仲有好多飛

屌 打晒卡no. 先彈我出黎

岩岩幫朋友買11號大量

推爆呢個先